{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006640",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍사니랑"
    },
    "text": "こんにちは。プンサニランは安城で始まったローカルブランドです。 豊山犬の保存と保全のために努力しており、ブリーディングとブランディングを経て様々な事業分野に拡大しました。 F&B、MD、コンサルティング、デザインなど様々な分野で活動しています。 プンサニランは発生した収益の一部を豊山犬の保存と保全、地域社会のために使用します。 安城本店では可愛いプンサニ(豊山犬)とそれをベースにした様々なデザートやグッズを販売しています。 ダイニングカフェの形で運営されており、キャンピンクニック、ラーメンキット、シグネチャーサンドイッチ、サンドクッキー、チーズケーキなど様々な食事とお茶が楽しめます。 また、ペットを飼っている方のためのペット専用ピクニックであるウリデンピクニックも運営されています。 カフェ前のメタセコイア道は、カフェの代表が父親と一緒に植えた木の道で、30年以上伝えられてきた場所です。 リラックスした音楽と雰囲気で来場者に休息を提供しています。 位置についての案内は、プンサンゲ村を検索せずに「プンサニラン」を検索してください。 メニューにはラーメンキット、多様なサンドイッチ、サンドクッキー、カップケーキ、コーヒー、ミスックリーム、甘酒などが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プンサニランはどこで始まりましたか？",
            "answer": "プンサニランは安城で始まりました。"
        },
        {
            "question": "プンサニランは何を目指していますか？",
            "answer": "プンサニランは豊山犬の保存と保全を目指しています。"
        },
        {
            "question": "プンサニランはどのような事業分野で活動していますか？",
            "answer": "プンサニランはF&B、MD、コンサルティング、デザインなど様々な事業分野で活動しています。"
        },
        {
            "question": "プンサニランは収益の一部を何に使用していますか？",
            "answer": "プンサニランは収益の一部を豊山犬の保存と保全、地域社会のために使用しています。"
        },
        {
            "question": "プンサニランの安城本店では何を販売していますか？",
            "answer": "安城本店ではプンサニ(豊山犬)をベースにしたデザートやグッズを販売しています。"
        },
        {
            "question": "プンサニランのダイニングカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ダイニングカフェではキャンピンクニック、ラーメンキット、シグネチャーサンドイッチ、サンドクッキー、チーズケーキなど様々な食事とお茶が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プンサニランはペット専用のピクニックも運営していますか？",
            "answer": "はい、プンサニランはペット専用のピクニックであるウリデンピクニックも運営しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ前のメタセコイア道は何年以上伝えられている場所ですか？",
            "answer": "カフェ前のメタセコイア道は30年以上伝えられてきた場所です。"
        },
        {
            "question": "プンサニランのメニューには何が用意されていますか？",
            "answer": "メニューにはラーメンキット、多様なサンドイッチ、サンドクッキー、カップケーキ、コーヒー、ミスックリーム、甘酒などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "プンサニランの位置についてどのように検索すれば良いですか？",
            "answer": "プンサニランの位置については、プンサンゲ村を検索せずに「プンサニラン」を検索してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 489
    }
}